健康劈佛+撚廚.....減肥餐

本身諗住今朝鋪po
點知數據爆咗upload唔到啲相上嚟

今日第一次試連皮食嘅奇異果
我想講真係好撚正呀

香草雞胸肉50g
+菠菜 150g
+雞蛋1隻
+金奇異果2個

撚廚減肥餐
我今次係整得有啲多
墨西哥卷

青瓜 60g
青椒 33g
牛油果 45g
紅蘿蔔 85g
炒蘑菇 37.5g
黑蒜頭 2粒
香草雞胸肉 150g
雞蛋 1隻
是啦差 5g
黃芥末 5g

好正

咁似subway 幾勁

個卷好正

連皮食感覺如何？
想試下 但係唔知會唔會有毛毛嘅奇怪感覺

個卷好似好好食咁

多謝

個皮喺超市買 好似20幾蚊包
好易整嘅咋

金奇異果冇毛毛 所以個口感會舒服啲
但綠色嗰啲奇異果就不了
處理又麻煩（要拎把刀剃咗啲毛先）

劣食

還可以啦 如果放多啲汁落去會好食好多
因為要保存得來所以唔敢落太多汁
所以個卷其實冇乜味

個卷塊皮喺邊度買？

王子 好正
請問而家輕咗幾磅

其實個皮用咗兩款，一款係自己整一款係出邊買

另一種就係用返之前嘗試生酮飲食整嘅
低碳墨西哥捲餅（後尾整完出嚟先發覺原來佢卡路里幾高）

68.5kgnow
如果冇記錯應該輕咗13kg

我都減緊

自己整好勁

好勁呀 有成果

可能醃肉個時重手d？

講起就覺得好笑
話說尋晚醃雞胸肉嘅時候
盒甜椒粉個蓋鬆咗
跟住成盒連蓋倒咗落兩舊雞胸肉度
我諗應該係葉得唔夠來耐
雞胸肉煮出嚟都係冇乜味

你進度如何呀

我有兩個friend之前都係咁
雞胸肉我通常係BBQ蜜糖+蠔油+蒜蓉咁醃
健康啲就生粉+胡椒粉+酒+鹽+豉油
至於雞排個啲就鰹魚汁+味醂+豉油+酒 不過就未試過用嚟醃雞胸肉

蠔油轉其他油都得，總之要有層油包住佢